乖仔係呢個年代仲邊有人要

個個只比啲厹吸引住，人哋咁先可以氹到女，乖仔攞個心出黎就冇人理。有啲咩都好，靠佢做果啲智障嘢啲女就開開心心，就算比人抽緊水都唔覺。都已經成廿幾歲人係咪真係唔應該攞個心出黎對人，係咪講啲咩都好氹到女咪得? 唔應該再講真心話為佢好? 要叫佢去ocamp 挽得開心啲唔係叫佢小心啲唔好去? 要話比佢聽佢完全冇問題我忍你唔係叫佢唔好禁公主病? 對人好要貼曬街招同人講我做左啲咩，唔好係佢需要幫手架時間黎默默為佢付出。點解冇人感受到啲乖仔架真心?

點挽法？用手挽定腳挽？

你啊媽

怪就香港中學開始流傳封建既愛情觀 失敗既儒家思想 無用既校規方便控制人服從 及早抽身做返個正常人
乖會影響埋出社會做野做個on9仔兼俾人搵笨

落力為你好
得不到分數

乖仔從來都唔係一個條件

好多性格好同乖嘅人一早俾人mark晒啦點會冇女
有冇諗過你冇人要唔係因為你乖 而係你自己條件唔好但係冇自知之明

btw挽你老母

其實都係睇樣行先，之後睇錢

乖嘅靚仔咪大把人要

好多中女要 ，要你埋車

乖仔係無吸引力

有無諗過人地唔係嫌你乖仔，係嫌你文盲？

你自以為乖仔咋？

乖仔係幫人埋單用

你樣衰就樣衰啦
無人話乖仔要成個七頭咁款

有錢又乖咪有人要、易控制